宜家仲換唔換美金？

但係QE到咁貶值，仲換唔換好？

你有聯繫匯率，美金貶，港幣到會一齊貶，仲要依家係兌緊7.75，緊係換啦

換美金+買美股黃金etf對衝

in 鎂 and 9999 we trust

换英磅/歐元/日元/甚撚至澳元，睇個勢有排貶，same to港元

睇一睇呢排btc , 各國貨幣 , 股市就知换美元係on9 行為

已分散投資買下英鎊射去英國離岸戶口

英鎊/澳元/加紙

美匯指數得返93

美金眨值 全球找數
邊個驚邊個

揸港幣？

你傻撚左？
美金跌左10% 仲水人換

連登仔係咁on9
鍾意扣自己血幫美帝
笑死
呢個世界總要有人倒屎掃死嘅

之前水人換美金班連燈仔去左邊

地

換人民斃就最醒啦一定

換美元就要揸資產唔好揸錢
唔想搞咁多就換其他外幣

好快會有人答你買左美股（Tesla）賺幾倍。

有同事換左美金擺係屋企都唔知乜春
擺係度又唔用得
真係比連燈仔害死

美金擺屋企係買個保險姐
無人叫你剩換美金
上年換左美金歐羅瑞朗YEN樣樣都有
如果而家賣都執番幾%

想換英鎊邊到平啲

連登仔唔係on9, 係幫手維穩
之前熱錢流入果陣，同金管局一齊沽港元買美元

等金管局唔駛咁辛苦

投資咩好?